中国小粉紅笑香港台灣有人死嘅時候 唔記得少少嘢

台灣出現首例死亡病例 中国網民：灣灣，世界一流的醫療呢？

真？

依張正d

啲小粉紅潛意識都覺得中國人命唔值錢
死十萬中國人 = 死一個台灣人
所以死左一個台灣人佢地就召喚小鳳姐

覺得台灣衰過中國

人地死1個，支那全民狂賀

支那死10萬，冇人出聲

結論：支那人命唔值錢